有無鍵盤戰線去服務業飲食業大集團既fb page施加壓力要求加入罷工

如
牛涮鍋
牛角
元氣
等等等。。。

保護香港，人人有責

大快活 大家比d壓力佢

推，正所謂民以食為天，先斷衣(零售，服務業)再斷食(餐飲)，住點斷未諗到，行(運輸界既大佬幫幫手。
齊罷工！

請g持

推